'Je parochie was klein', zei Jane.
"Op mijn woord, mijn liefste, ik weet het niet, want ik heb het onderwerp nooit gehoord gesproken. "
"Maar dat wordt bewezen door de kleinheid van de school, die ik heb gehoord u spreekt van, zoals onder het beschermheerschap van uw zuster en Mevr.
Bragge; de alleen school, en niet meer dan vijf-en-twintig kinderen. "
Ach ... jij slimme schepsel, dat is heel waar.
